<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">expertSub1</string>
    <string name="overview_aquaman">Aquaman adalah film superhero Amerika 2018 berdasarkan karakter DC Comics dengan nama yang sama. Didistribusikan oleh Warner Bros. Pictures, ini adalah film keenam di DC Extended Universe (DCEU). Film ini disutradarai oleh James Wan, dari sebuah skenario oleh David Leslie Johnson-McGoldrick dan Will Beall dan dibintangi Jason Momoa sebagai Aquaman, dengan Amber Heard, Willem Dafoe, Patrick Wilson, Dolph Lundgren, Yahya Abdul-Mateen II, dan Nicole Kidman di peran pendukung. Dalam film itu, Aquaman berangkat untuk memimpin kerajaan bawah laut Atlantis, menggantikan saudara tirinya, Raja Orm, yang berupaya menyatukan tujuh kerajaan bawah laut melawan dunia permukaan.</string>
    <string name="change_language_settings">Ubah pengaturan bahasa</string>
    <string name="hello_world">Halo dunia!</string>
    <string name="overview_avenger_end_game">Film superhero Amerika yang didasarkan pada tim superhero Marvel Comics the Avengers, diproduksi oleh Marvel Studios dan didistribusikan oleh Walt Disney Studios Motion Pictures. Ini adalah sekuel 2012 The Avengers, 2015 Avengers: Age of Ultron, dan 2018 Avengers: Infinity War, dan film kedua puluh dua di Marvel Cinematic Universe (MCU). Film ini disutradarai oleh Anthony dan Joe Russo dan ditulis oleh Christopher Markus dan Stephen McFeely, dan menampilkan pemeran ansambel termasuk Robert Downey Jr, Chris Evans, Mark Ruffalo, Chris Hemsworth, Scarlett Johansson, Jeremy Renner, Don Cheadle, Don Read, Paul Rudd, Brie Larson, Karen Gillan, Danai Gurira, Benedict Wong, Jon Favreau, Bradley Cooper, Gwyneth Paltrow, dan Josh Brolin. Dalam film itu, anggota Avengers yang masih hidup dan sekutu mereka berusaha untuk membalikkan kerusakan yang disebabkan oleh Thanos dalam Perang Infinity</string>
    <string name="overview_avengerinfinity">Avengers: Infinity War adalah film superhero Amerika 2018 yang didasarkan pada tim superhero Marvel Comics the Avengers, diproduksi oleh Marvel Studios dan didistribusikan oleh Walt Disney Studios Motion Pictures. Ini adalah sekuel 2012 The Avengers dan 2015 Avengers: Age of Ultron, dan film kesembilan belas di Marvel Cinematic Universe (MCU). Film ini disutradarai oleh Anthony dan Joe Russo, yang ditulis oleh Christopher Markus dan Stephen McFeely, dan menampilkan pemeran ansambel termasuk Robert Downey Jr, Chris Hemsworth, Mark Ruffalo, Chris Evans, Scarlett Johansson, Benedict Cumberbatch, Don Cheadle, Tom Holland, Chadwick Boseman, Paul Bettany, Elizabeth Olsen, Anthony Mackie, Sebastian Stan, Danai Gurira, Letitia Wright, Dave Bautista, Zoe Saldana, Josh Brolin, dan Chris Pratt. Dalam film tersebut, Avengers dan Guardians of the Galaxy berupaya mencegah Thanos dari mengumpulkan enam Batu Infinity yang sangat kuat sebagai bagian dari upayanya untuk membunuh setengah dari seluruh kehidupan di alam semesta.</string>
    <string name="overview_booksmart">Booksmart adalah film komedi Amerika tahun 2019 yang disutradarai oleh Olivia Wilde (dalam debutnya sebagai sutradara fitur), dari naskah film oleh Emily Halpern, Sarah Haskins, Susanna Fogel, dan Katie Silberman. Dibintangi oleh Beanie Feldstein dan Kaitlyn Dever sebagai dua gadis lulusan sekolah menengah yang akhirnya memutuskan untuk melanggar peraturan dan berpesta pada hari terakhir kelas mereka; Jessica Williams, Will Forte, Lisa Kudrow, dan Jason Sudeikis juga membintangi. Will Ferrell dan eksekutif Adam McKay memproduksi film melalui Gloria Sanchez Productions. Film ini ditayangkan perdana di South oleh Southwest pada 10 Maret 2019, dan dirilis secara teatrikal oleh United Artists Releasing di Amerika Serikat pada 24 Mei 2019, untuk mendapat pujian dari para kritikus; itu meraup lebih dari $ 24 juta.</string>
    <string name="overview_bumblebee">Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</string>
    <string name="overview_deadpool">Film ini disutradarai oleh David Leitch dari skenario oleh Rhett Reese, Paul Wernick, dan Ryan Reynolds, yang membintangi peran judul bersama Josh Brolin, Morena Baccarin, Julian Dennison, Zazie Beetz, T.J. Miller, Brianna Hildebrand, dan Jack Kesy. Dalam film tersebut, Deadpool membentuk X-Force untuk melindungi mutan muda dari Cable yang bepergian dengan waktu. Rencana untuk sekuel Deadpool dimulai sebelum rilis film asli, dan dikonfirmasi pada Februari 2016. Meskipun tim kreatif asli Reynolds, Reese, Wernick, dan sutradara Tim Miller dengan cepat ditetapkan untuk kembali untuk film kedua, Miller meninggalkan proyek pada Oktober 2016 karena perbedaan kreatif dengan Reynolds dan segera digantikan oleh Leitch. Pencarian casting yang luas terjadi untuk mengisi peran Cable, dengan Brolin akhirnya dilemparkan.</string>
    <string name="overview_dragon">Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</string>
    <string name="overview_glass">Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</string>
    <string name="overview_joker">Joker adalah film thriller psikologis Amerika tahun 2019 yang disutradarai oleh Todd Phillips, yang ikut menulis skenario dengan Scott Silver. Film ini, berdasarkan karakter DC Comics, dibintangi Joaquin Phoenix sebagai Joker. Kisah asli yang dibuat pada tahun 1981, film ini mengikuti Arthur Fleck, seorang komedian gagal yang beralih ke kehidupan kejahatan dan kekacauan di Gotham City. Robert De Niro, Zazie Beetz, Frances Conroy, Brett Cullen, Glenn Fleshler, Bill Camp, Shea Whigham, dan Marc Maron muncul dalam peran pendukung. Joker diproduksi oleh Warner Bros Pictures, DC Films, dan Usaha Bersama bekerja sama dengan Bron Creative dan Village Roadshow Pictures, dan didistribusikan oleh Warner Bros.</string>
    <string name="overview_parasite">Parasite (Korea: 기생충; Hanja: 寄生蟲; RR: Gisaengchung) adalah film thriller komedi gelap Korea Selatan tahun 2019 yang disutradarai oleh Bong Joon-ho, yang juga menulis cerita film dan ikut menulis skenario dengan Han Jin-won. Film ini dibintangi Song Kang-ho, Lee Sun-kyun, Cho Yeo-jeong, Choi Woo-shik dan Park So-dam, dan mengikuti seorang pria muda dari keluarga miskin yang mulai mengajar anak perempuan keluarga yang kaya, dan perlahan-lahan mulai menyusup ke dalam kehidupan pribadi mereka. Pariteite melakukan pemutaran perdana dunianya di Festival Film Cannes 2019 pada 21 Mei 2019, di mana ia memenangkan Palme d Or, menjadi film Korea pertama yang menerima penghargaan serta film pertama yang melakukannya dengan suara bulat pilih sejak 2013 Blue Is the Warmest Color. Film ini terpilih sebagai entri Korea Selatan untuk Film Fitur Internasional Terbaik di 92nd Academy Awards. Film ini dirilis secara global oleh Neon pada akhir 2019. Film ini mendapat pujian kritis dan menghasilkan lebih dari $ 109 juta di seluruh dunia, menjadi rilis tertinggi Bong dengan pendapatan tertinggi</string>
    <string name="overview_shazam">Shazam! adalah film superhero Amerika 2019 berdasarkan karakter DC Comics eponymous. Diproduksi oleh New Line Cinema dan didistribusikan oleh Warner Bros Pictures, ini adalah angsuran ketujuh di DC Extended Universe (DCEU). Disutradarai oleh David F. Sandberg dari sebuah skenario oleh Henry Gayden, dan sebuah cerita oleh Gayden dan Darren Lemke, film ini dibintangi oleh Asher Angel sebagai Billy Batson, seorang anak remaja yang dapat berubah menjadi pahlawan super dewasa, yang diperankan oleh Zachary Levi. Mark Strong, Jack Dylan Grazer, dan Djimon Hounsou juga membintangi. Plot mengikuti Billy Batson, yang dipilih oleh penyihir kuno Shazam sebagai juara barunya dan menerima berbagai kekuatan super. Billy dan sahabatnya Freddy harus menemukan kekuatan baru Billy untuk menghentikan Dr. Thaddeus Sivana yang jahat.</string>
    <string name="overview_spiderman">Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson Kingpin Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</string>
    <string name="overview_the_farewell">The Farewell adalah film drama komedi Amerika tahun 2019 yang ditulis dan disutradarai oleh Lulu Wang. Dibintangi oleh Awkwafina, Tzi Ma, Diana Lin, Zhao Shuzhen, Lu Hong, dan Jiang Yongbo. Film ini mengikuti sebuah keluarga yang, setelah mengetahui nenek mereka hanya memiliki waktu yang singkat untuk hidup, memutuskan untuk tidak memberitahunya dan menjadwalkan pertemuan keluarga sebelum dia meninggal. Film ini sebagian didasarkan pada pengalaman hidup sutradara Wangs, yang pertama kali dia diskusikan secara publik sebagai bagian dari kisah radionya, What You Dont Know, yang muncul sebagai bagian dari episode This American Life. Film ini diputar di bagian Kompetisi Drama AS di Festival Film Sundance 2019 [4] dan dirilis secara teatrikal di Amerika Serikat pada 12 Juli 2019, oleh A24. Ia menerima pujian dari para kritikus, dengan pujian khusus untuk skenario dan arahan Wangs serta penampilan Awkwafina dan Zhao Shuzhen.</string>
    <string name="overview_toy_story_4">Toy Story 4 adalah film komedi animasi komputer Amerika 2019 yang diproduksi oleh Pixar Animation Studios untuk Walt Disney Pictures. Ini adalah angsuran keempat dalam seri Pixars Toy Story, dan sekuel dari Toy Story 3. 2010 disutradarai oleh Josh Cooley (dalam debut sutradara fitur-nya) dari skenario oleh Andrew Stanton dan Stephany Folsom; ketiganya juga menyusun cerita bersama John Lasseter, Rashida Jones, Will McCormack, Valerie LaPointe, dan Martin Hynes. Film ini dibintangi suara Tom Hanks, Tim Allen, Annie Potts, Tony Hale, Keegan-Michael Key, Jordan Peele, Madeleine McGraw, Christina Hendricks, Keanu Reeves, Ally Maki, Jay Hernandez, Lori Alan, dan Joan Cusack.</string>
    <string name="overview_venom">Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">acara TV</string>
    <string name="title_activity_list_movie">Daftar Film</string>
    <string name="title_activity_main">Katalog Film</string>
    <string name="tv_overview_god">Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night\'s Watch, adalah yang berdiri di antara alam manusia dan kengerian es di luarnya.</string>
    <string name="tv_overview_gotham">Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui tentang kisah Gordon dan kenaikannya dari detektif pemula ke Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?</string>
    <string name="tv_overview_grey_anatomy">Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle.</string>
    <string name="tv_overview_hanna">Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.</string>
    <string name="tv_overview_iron_fist">Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</string>
    <string name="tv_overview_naruto_shipudden">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Dia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.</string>
    <string name="tv_overview_ncis">Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</string>
    <string name="tv_overview_riverdale">Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap-luap di bawah fasad Riverdale yang sehat.</string>
    <string name="tv_overview_shameless">Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpanya ... mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri mereka yang sebenarnya.</string>
    <string name="tv_overview_supergirl">Kara Zor-El, 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya.</string>
    <string name="tv_overview_supernatural">Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika ... dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala \'67 mereka, melawan setiap jenis ancaman supernatural yang mereka temui di sepanjang jalan.</string>
    <string name="tv_overview_the_simpson">Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</string>
    <string name="tv_overview_the_umbrella">Keluarga superhero yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman kiamat, dan banyak lagi.</string>
    <string name="tv_overview_the_walking_dead">Seperti apa dunia saat berubah menjadi kiamat mengerikan yang digambarkan dalam The Walking Dead? Spin-off ini ditetapkan di Los Angeles, mengikuti karakter baru saat mereka menghadapi awal akhir dunia, akan menjawab pertanyaan itu.</string>
</resources>